讓大灣區"聆聽"您的聲音

大家有冇咩關於大灣區既野想講

改善大(窩口—荃)灣區嘅社區資源

最近怎麼樣了，大灣區好幾年沒聆聽您的聲音了。

讓一戴一露 2025聆聽您的聲音

支持大灣區班人個樣咁抽象嘅

金鐘M記班人都好樣過佢地

WHY 無香港

$34.5係咁

原來喺右上到

我地既秘書長就係香港人

乜撚野係香港中國研究生會

我地秘書長93年9月係廣州出世
8歲落香港 住左足足17年
身份證有3粒星

佢既係香港人 亦係一個中國人
所以香港中國研究生會有咩問題

3%；10%；20%；25%；30%；35%；40%。

推一推

Pish

推